成個熱門都係譚仔，我屌哂你地老母啊！！又話三點停止討論譚仔？得個講字？

真係好撚on9
係咪要傾到今晚集會完結啊你老板

屌真係好撚嬲

推